叫人唔好影相禮貌少少係未咁難？

人地係公眾地方見到個物資站井井有條咪影張相囉

你係站入面巳經除撚晒帽 口罩 眼罩 冇人影都比cam影撚晒啦

人地隨手一影 又唔係影你大頭 你又屌到乜咁

你要保障自己就要自己帶好口罩啦

人地嬸嬸比你屌走個陣都話係落樓支持你地

政治係要拉攏人心 做好公關

請各位唔好再咁冇禮貌

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

推
好聲好氣啲

講得啱

推

光復香港🇭🇰時代革命

㩒個電話收料搵屋企人都當你影相，唔洗用電筒射盲我隻眼
大家都係同路人係咪先
果下有燥咗想diu班𡃁仔，但見你地咁辛苦，沉住氣

唔單止辛苦，仲超大壓力

Be humble

真係唔好乜都屌。支持都變唔支持